[嚴肅]元朗集會一定一定唔可以玩火

眼見好多手足 甚至posts係到推燒村 我好擔心
我非常支持感謝勇武打到呢個地步 但有好多打手係到分化呢到手足吹風吹到只要勇武就支持到底 希望大家怒火中保持思考

勇武既義士都係持有犧牲小我 完成大我既高尚情操
但係大家記住大我係對抗港共 而對抗港共除左勇氣 仲需要智慧

黎到呢個階段我地聚焦政黑警共勾結 得到既群眾力量更大 更加正名,符合我地既抗爭宣言

胡亂推post 大數量正評真係有可能令火遮眼既勇士放火 到時”大我”係會越黎越遠

蘋果都有賣當日人馬係來自各方各路 當日鄉黑只係南邊圍村果到扎馬 你滅果條村都唔能夠所謂起哂班黑社會出黎

總之和理非 組自衛隊 被動地行使公民逮捕權
我可以用身體對抗鄉黑 至多毆鬥罪 但再煽動放火就好有問題

最後 防止放火唔係和理非同勇武切割 而係唔好比仇恨掩蓋 追求短暫快感 放棄更大群眾利益

Push

push

建議admin del燒村post 免遭口實

其實放火搞到消防
火又唔係成日玩就唔好玩啦
一陣搞埋自己友
我支持大家做任何嘢
但係有把握唔會殺錯人先好

次次出黎都話玩火
次次都冇人放

其實燒村既意思係唔係一齊帶d香燭冥強去幫佢地祖墳同祠堂燒 祭一祭祖？
不過我帶既係連儂紙同林奠特別版

到時又指返個矛頭落我哋啲"暴徒"

推

元朗清潔大隊

謹記帶口罩同殺蟲劑

小心三毛正負評數帶動風向

[727光復元朗] 727元朗反黑反恐行動部署提議

唔好玩火，係到燒雜物only

可以睇下我嘅提議～

727光復元朗 (副題：元朗反黑反恐行動)
口號：肅清鄉黑，除暴安良
目的：以武力震懾元朗鄉黑勢力，保障元朗社區安全。

727香港人嘅主要目標有
1. 針對鄉黑黃賭毒勢力經濟進行破壞 (首要目標：黃色經濟)

大家唔好唔記得除咗元朗有黑社會之外。
元朗區同屯門公園一樣，有色情流鶯問題。
掃鄉黑圍村個時，幫埋元朗區搞掂埋黃色問題。

建議：
進行141洗樓行動，對流鶯進行驅趕。
為咗cut班鄉黑嘅收入

一樓一地址141個網有架啦。我睇下post唔post出嚟

和理非都可以係一樓一門口貼下紙仔
個人推介可以貼五十路林鄭av封面圖同鄭若驊大波圖係一樓一舊樓門口。

勇武手足可以注意睇下啲粉紅光管，啲門口cam可以點做。

同埋call埋入境處舉報有人違反逗留條件，入境處都有執法嘅權力。

舉報違反入境條例罪行
電話：入境事務處24小時舉報熱線： (852) 2824 1551 (舉報後獲提供一個檔案編號)

人地已經ready
［遍地開花］年輕紀律部隊要爬山

麻雀館大家睇下可以點搞，我唔熟

地形分析：
【光復元朗】作為一個元朗居民我有啲野想講

我係一個由細到大都係圍村長大嘅港女，我有講。

光覆香港